
                      Preciosa película. Con grandes canciones y muy bonita historia. Cada vez disney hace mejores películas y se trabaja mucho más las canciones.

Me encantó el corto de animación.
        
            